幾欣賞賤種阿辛斯奧 覺得佢算是最接近人類的皇狗

多世界波
唔比面賤朗
聽教聽話

最接近人類的皇狗

快d做返人類啦

你係最接近狗既人類

岩佢踢

樓主=asensio

樓主老母完全唔接近人類，仲係純種狗
因為生左隻垃圾狗出黎

平衡時空？
佢最鍾意對住我朗黎傳

王生